<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Diana P. Gómez</title>
    <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Home on Diana P. Gómez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2019 14:34:25 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://dianapgomez.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/about/</guid>
      <description>HOLA, SOY DIANA&amp;hellip; 
&amp;hellip;Leo cómics y tostones académicos sobre cultura y sociología, veo muchas series, juego a videojuegos, a veces escribo sobre temas variados, intento estar al día sobre lo que pasa en el mundo y a veces doy charlas sobre comunicación, cultura o feminismo.
Soy licenciada en Comunicación Audiovisual por la Universidad Politécnica de Valencia y tengo un máster en Dirección de comunicación, marketing y producción de eventos culturales por la Universidad Complutense de Madrid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/servicios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/servicios/</guid>
      <description>Organización de eventos Gestión de espacios, contacto y coordinación con ponentes, programación cultural, etc.
Ver más
Producción Elaboración de presupuestos, contacto y gestión con proveedores, gestión de hospitalities, elaboración de escaletas y timmings de producción, etc.
Ver más
RRPP y comunicación Contacto con los medios, seguimiento de impactos, gestión de cuentas de cliente, elaboración de kits de prensa, etc.
Ver más</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artículo en Nivel Oculto</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/stardew-valley/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:34:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/stardew-valley/</guid>
      <description>Artículo e investigación sobre las mecánicas para generar empatía en el juego Stardew Valley y las prácticas tóxicas que acarrean. Elaborado en primera instancia para la revista física de Deus Ex y finalmente publicado en Nivel Oculto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Protesto!</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/protesto/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:32:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/protesto/</guid>
      <description>Colaboración en el libro &amp;ldquo;¡Protesto!: Videojuegos desde una perspectiva de género&amp;rdquo; con un artículo sobre la publicidad en los videojuegos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retro World - Madrid Games Week</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/retro-world/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:30:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/retro-world/</guid>
      <description>Conferencia en la zona Retro World de la Madrid Games Week sobre la publicidad de los videojuegos y la identidad gamer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IV Congreso Internacional Sobre el Género Distopico</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/genero-distopico/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:26:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/genero-distopico/</guid>
      <description>Performance realizada durante el IV Congreso Internacional sobre el Género Distópico en la Tabacalera de Madrid el 9 de septiembre de 2018. La performance consistió en la lectura dramatizada de la ponencia &amp;ldquo;El transhumanismo abolicionista en The Red Strings Club&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artículo en revista Manual</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/manual/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:23:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/manual/</guid>
      <description>Colaboración en la segunda edición de la revista Manual con el artículo &amp;ldquo;El crowdfunding que nos mató&amp;rdquo;, con consejos para llevar a cabo una campaña de micromecenazgo eficaz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrevista en Anait Games</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/anait/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:20:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/anait/</guid>
      <description>Entrevista sobre mi investigación sobre el marketing de los videojuegos y la identidad gamer en la web especializada Anait Games.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>II Identidad bajo el pixel</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/pixel/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:16:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/pixel/</guid>
      <description>Conferencia en la universidad Juan Carlos III de Madrid sobre la publicidad de los videojuegos y la identidad gamer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I Workshop de Cátedras UMA 2018</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/uma/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:12:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/uma/</guid>
      <description>Ponencia sobre publicidad en los videojuegos, identidad gamer y brecha de género en el I Workshop de Cátedras Estratégicas de la Universidad de Málaga.
Mayo 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa AltF4 2018</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/altf4/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:08:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/altf4/</guid>
      <description>Participé en el programa AltF4 de Esports Vodafone sobre mujeres en los videojuegos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conferencia Foro Empleo</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/foro-empleo/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 14:03:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/foro-empleo/</guid>
      <description>Impartí una conferencia sobre desarrollo de videojuegos y gamificación dentro del marco del Foro de Empleo del campus de Gandía 2014.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Celsius</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/celsius/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 13:58:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/otras-aportaciones/grid/celsius/</guid>
      <description>Impartí el taller de comunicación para estudios indies &amp;ldquo;Por favor, habla de mi juego. Taller de comunicación para juegos de bajo presupuesto&amp;rdquo; en el festival Celsius de Avilés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reportajes</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/reportajes/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:34:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/reportajes/</guid>
      <description>
Durante unos meses de 2017 realicé reportajes sobre videojuegos para la revista digital de Prisa, Meristation.
Tareas realizadas:
 Preparación de guión. Locución. Edición de audio y vídeo. Entrevistas. Documentación.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judgment: Apocalypse Survival Simulation</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/judgement/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:30:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/judgement/</guid>
      <description>Judgment: Apocalypse Survival Simulation de Suncrash es un simulador del fin del mundo en el que tendrás que gestionar una colonia de sobrevivientes: búsqueda de recursos, combate táctico, construcción de refugios, etc. Pude trabajar la comunicación de este juego cuando trabajaba en la agencia Jaleo PR de octubre 2016 a mayo 2017.
Tareas realizadas:
 Creación de un press kit. Búsqueda de comunidades afines. Contacto con medios. Reparto de claves de Steam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gremlins Inc.</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gremlins/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:28:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gremlins/</guid>
      <description>Gremlins, INC. es un juego de estrategia de tablero de estética steampunk de gremlins capitalistas y corruptos desarrollado por el estudio estonio Charlie Oscar. Pude trabajar la comunicación de este juego cuando trabajaba en la agencia Jaleo PR de octubre 2016 a mayo 2017.
Tareas realizadas:
 Creación de un press kit. Contacto con medios. Reparto de claves de Steam. Búsqueda y contacto de Youtubers. Análisis de posicionamiento online, presencia en redes sociales y optimización web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gandia Game Meeting</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gandia-game-meeting/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:25:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gandia-game-meeting/</guid>
      <description>El congreso universitario para creadores de videojuegos Gandia Game Meeting se celebró en noviembre de 2013 en el Campus de Gandia de la Universidad Politécnica de Valencia con el apoyo de la UPV. Este fue el primer evento que organicé (planteado en el marco de mi Proyecto Final de Carrera) y el primer congreso de este tipo que se organizaba en el Campus. El evento contó con ponentes tanto del marco docente del centro como de otras entidades formativas como la ESAT y profesionales de la industria del videojuego como Jordi de Paco, Vicent Tamarit, Juan Pablo Ordóñez, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynasty Feud</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/dynasty-feud/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:21:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/dynasty-feud/</guid>
      <description>Dynasty Feud es un brawler multijugador online desarrollado por el estudio vasco Kaia Studios. Pude trabajar la comunicación de este juego cuando trabajaba en la agencia Jaleo PR de octubre 2016 a mayo 2017.
Tareas realizadas:
 Creación de un press kit. Contacto con medios. Reparto de claves de Steam. Búsqueda y contacto de Youtubers afines al juego. Análisis de posicionamiento online, presencia en redes sociales y optimización web. Seguimiento de publicaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Games and Symphonies</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/games-and-symphonies/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:18:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/games-and-symphonies/</guid>
      <description>La primera edición de Games&amp;amp;Symphonies tuvo lugar en junio de 2014 en el Teatre Serrano de Gandia. El evento junta bandas sonoras de videojuegos interpretadas por una orquesta sinfónica con montajes audiovisuales y multimedia. El evento, capitaneado por Juan Pablo Ordóñez, con arreglos musicales de Vicent Tobar y con Adrián Ronda como Director Musical, tuvo una gran acogida de públic y medios. El proyecto sigue en activo sin mi vinculación después de la primera edición.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medialab Prado</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/medialab-prado/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:11:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/medialab-prado/</guid>
      <description>
Durante el verano de 2015 realicé las prácticas del máster de Dirección de comunicación institucional, marketing y eventos culturales en el centro de innovación cultural Medialab-Prado, en funciones de auxiliar de técnico de comunicación.
Tareas realizadas:
 Gestión de redes sociales. Publicaciones y gestión web. Creación y envío de newsletters. Búsqueda de comunidades afines. Informe sobre la situación de la web y la comunicación del espacio.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maldita Castilla Ex</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/maldita-castilla/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:06:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/maldita-castilla/</guid>
      <description>Maldita Castilla Ex es un juego de estilo arcade de acción y plataformas que se vale del imaginario de las novelas de caballería europeas y españolas para crear su ambientación. El título original pertenece a Locomalito siendo Maldita Castilla Ex una versión mejorada y extendida desarrollada por Abylight Studios. Pude dar apoyo de relaciones públicas en el port de este juego para la consola Nintendo 3DS cuando trabajaba para la agencia Jaleo PR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Max the Curse</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/max-the-curse/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 23:59:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/max-the-curse/</guid>
      <description>Max: The Curse of Brotherhood es una aventura de plataformas y puzzles con un niño que modifica el entorno con un rotulador mágico como protagonista. Aunque el juego originalmente fue desarrollado por Press Play, yo trabajé en la comunicación europea del port de Switch de Stage Clear Studios.
Tareas realizadas:
 Creación de un press kit. Envíos de notas de prensa. Contacto con medios. Reparto de claves de Switch. Búsqueda y contacto de Youtubers afines al juego.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Student Game Meeting</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/student-game-meeting/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 23:13:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/student-game-meeting/</guid>
      <description>El evento Student Game Meeting se celebró en Las Naves de Valencia en febrero de 2015. La Asociación de Estudiantes de Videojuegos, con la que colaboraba asiduamente, me propusieron organizar una nueva edición, esta vez independiente de un centro formativo. El evento, que tuvo formato de congreso, contó con ponencias y talleres de algunos de los desarrolladores y profesionales de videojuegos más importantes del país: Josué Monchán, Tatiana Delgado, Kevin Cerdá, Nacho Requena, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RRPP y comunicación</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/rrpp-y-comunicacion/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:18:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/rrpp-y-comunicacion/</guid>
      <description>La comunicación me apasiona y me intriga. Mi incursión en el mundo laboral fue en proyectos de comunicación y a día de hoy puedo decir que es el campo más creativo, versátil y cambiante en el que he trabajado. Trabajar en relaciones públicas de estudios independientes me ayudó a tener mucho más clara la cadena de producción de la industria del videojuego, porqué algunos triunfan y otros no, qué hay detrás de una buena comunidad de seguidores y que una buena estrategia de comunicación es indispensable para el éxito de una empresa, producto, evento, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organizacion De Eventos</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/organizacion-de-eventos/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:17:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/organizacion-de-eventos/</guid>
      <description>La organización de eventos culturales es mi gran pasión. Disfruto de cada una de sus fases y la presión y responsabilidad del directo se convierten en mi motivación para esforzarme en mejorar el contenido, probar nuevos formatos y llevar las producciones un paso más allá.
Mi objetivo en cada uno de los eventos que organizo y coordino es lograr una gran calidad de contenido y que los asistentes salgan de la sala con la sensación de que lo que acaban de vivir les ha aportado positivamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura Fan</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/cultura-fan/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:14:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/cultura-fan/</guid>
      <description>Cultura Fan es un proyecto de divulgación de la cultura digital que nace de la necesidad de darle algún tipo de continuación a los Encuentros en el Garage. En este proyecto no hay ninguna empresa o asociación detrás; toda la coordinación, los guiones, las publicaciones en redes sociales, etc. está hecho por mi. Afortunadamente puedo contar con el apoyo y ayuda de Carlos G. Gurpegui y Marta Trivi, que colaboran activamente y que dan la réplica en algunos programas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encuentros en el Garage</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/garage/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:14:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/garage/</guid>
      <description>Encuentros en el Garage es mi proyecto más personal y, quizás, del que esté más orgullosa. Bajo el paraguas de Esports Vodafone, se me dio la oportunidad de organizar los eventos del Esports Garage, un antiguo garaje mecánico habilitado como plató de contenidos audiovisuales en el barrio de Malasaña, en Madrid. De octubre de 2017 a marzo de 2018 se celebraron ocho eventos culturales relacionados con los videojuegos en los que tratamos temas como política, género en la ficción, periodismo, bandas sonoras, traducción y doblaje, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gamergy</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gamergy/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:14:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/trabajos/grid/gamergy/</guid>
      <description>Gamergy es el evento más importante de deportes electrónicos que se celebra en España y en él se celebran las finales de las competiciones en activo de la Liga de Videojuegos Profesional. Se celebra en IFEMA dos veces al año desde junio de 2014 y yo me incorporé al equipo de producción audiovisual en la segunda edición, en diciembre de 2014. Cada edición de Gamergy busca ser más grande e impresionante que la anterior, por lo que en la actualidad es un evento con mucha puesta en escena y espectacularidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Produccion</title>
      <link>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/produccion/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:14:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://dianapgomez.github.io/portfolio/servicios/produccion/</guid>
      <description>La producción me divierte y me motiva. Aunque a veces pueda parecer un trabajo desagradecido, tomar el control de las situaciones, conocer al detalle lo que va a pasar, coordinar equipos, garantizar el bienestar y comodidad en el ambiente de trabajo, encajar todo tipo de necesidades en un presupuesto y estrujarme la cabeza para encontrar la solución son tareas que me resultan de lo más estimulante.
Producción audiovisual y de eventos:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>