<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Servicios on Diana P. Gómez</title>
    <link>/servicios/</link>
    <description>Recent content in Servicios on Diana P. Gómez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 05 May 2019 16:17:48 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/servicios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Servicios</title>
      <link>/servicios/servicios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/servicios/servicios/</guid>
      <description>Organización de eventos Gestión de espacios, contacto y coordinación con ponentes, programación cultural, etc.
Ver más
Producción Elaboración de presupuestos, contacto y gestión con proveedores, gestión de hospitalities, elaboración de escaletas y timmings de producción, etc.
Ver más
RRPP y comunicación Contacto con los medios, seguimiento de impactos, gestión de cuentas de cliente, elaboración de kits de prensa, etc.
Ver más</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organizacion De Eventos</title>
      <link>/servicios/organizacion-de-eventos/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:17:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>/servicios/organizacion-de-eventos/</guid>
      <description>La organización de eventos culturales es mi gran pasión. Disfruto de cada una de sus fases y la presión y responsabilidad del directo se convierten en mi motivación para esforzarme en mejorar el contenido, probar nuevos formatos y llevar las producciones un paso más allá.
Mi objetivo en cada uno de los eventos que organizo y coordino es lograr una gran calidad de contenido y que los asistentes salgan de la sala con la sensación de que lo que acaban de vivir les ha aportado positivamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Produccion</title>
      <link>/servicios/produccion/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 16:14:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>/servicios/produccion/</guid>
      <description>La producción me divierte y me motiva. Aunque a veces pueda parecer un trabajo desagradecido, tomar el control de las situaciones, conocer al detalle lo que va a pasar, coordinar equipos, garantizar el bienestar y comodidad en el ambiente de trabajo, encajar todo tipo de necesidades en un presupuesto y estrujarme la cabeza para encontrar la solución son tareas que me resultan de lo más estimulante.
Producción audiovisual y de eventos:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>